[認真]香港電影業已死? 點解香港出唔到阿米爾罕（3 idiots、PK、Dangul）

印度都有阿米爾罕3 idiots、PK、Dangul諷刺陋習。

香港點解無人唸下諷刺下華人文化。

拍果個無文化 睇果班又無 玩完
利申：無文化